請問EMBA畢業生可不可以直升Phd?

請問EMBA畢業生可不可以直升Phd?

有無讀過undergrad先？
無既話就算收你都讀唔掂啦

記得有呢d例子 不過好少數
原因應該更多係無人會咁做